有冇黃店酸，麻辣米線鋪頭好食??

唔想幫襯南記，譚仔

鳳鳴居囉

天水圍間麗江，成日食

真心推
利申 上水人

我港島撚……

樂林、前座飯堂

啱啱check到我以前鍾意既金西南都好似係黃，呢間腩肉牛肝菌小窩酸辣好正

樂林好黃呀！味道都ok
金西南聽講過，但唔肯定

留名

why not譚仔
兩間都係全日資 又唔係藍

金西南嘅鯊魚丸正
馬師道嗰邊有間巴蜀軒都唔錯，但唔知係咪黃

第一：佢d野真係唔好食
第二：佢計生意額派獎金俾班深藍無腦新移民鄉音呀姐
第三：佢地既米線同薯粉好多都係同五豐行拎貨